港鐵荃灣線又壞車

ot多陣先好走啦

@打工仔

終於有藉口OT喇

港鐵好撚識玩..

令次都係放工時間先壞
加完價再玩鳩你班打工仔 吹咩

大陸車？

懲罰返工撚

懲罰唔OT的人😁

抵撚死
睇住班90後6點搭正就走